元朗當日部署

遊行隊伍咁多人咁多鏡頭，個個有晒裝備，我諗他地成條村出晒黎都未必敢打。

但係如果事前，例如12點，每區都有人唔同時間入來，而入來的方法，只有搭西鐵，輕鐵，巴士，所以巴士站頭就好可能係襲擊嘅目標，第一批入來嘅一落車就俾人打 ，之後就好可能人數大減。

自衛隊夠唔夠人係站頭守？

push

如果可以播住D克警冇睇錶果幾句對答,D市民呼叫求救聲應該會對士氣大有幫助,希望有負責的巴絲睇到

無錯 大聲公 喇叭應該好有震懾作用

一齊坐西鐡尖東

如果湊齊一車先行都係一個辦法👍🏻

成架車自己人！ 怕乜春？

主要係一齊落車 安全加入遊行隊伍

人多好辦事！希望多啲人光復元朗。

無錯 光復元朗簡直等於都打左丁權一巴

727元朗見

好撚重要，幫手推下同正評得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

salute

salutesalute

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

我會建議元朗巴絲做一陣正常市民，係路線附近望住睇水，每半個鐘頭換第二個人。
市區巴絲齊一廂就出發，南昌站會係一個唔錯嘅選擇，因為上接紅線，下接藍線，都係西鐵線嘅轉車站。
集齊人馬就開波。

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

727,尖東，西鐡站 等！！

集中大馬路會比較安全